[證據確鑿] ICAC 唔該拉鳩中央/明報/01

選舉(舞弊及非法行為)條例

26 發布關於候選人的虛假或具誤導性的陳述的非法行為

(1) 任何人為促使或阻礙某候選人或某些候選人當選，而發布關於該候選人或該等候選人且屬虛假
達關鍵程度或具誤導性達關鍵程度的事實陳述，即屬在選舉中作出非法行為。

send 信去icac會唔會有幫助?

越睇越似係假消息